一齊講自己幾高統計連登仔平均高度

我1米7

我米54

160

一米3

0.9m

身高呀

28cm

24cm

lm

168

訓低30cm

我企係身同訓低都係1米7

163 肥矮禿柒鈍悶窮蠢 今年30 A0

20cm

扯咗20cm

180

181

1.38

161

175

暫時可見連登仔平均身高1.61

同nba綠軍前當家球星一樣身高

四米多少少

165

屌你老母入唔到第一頁
激死

185

20

入到會點

威囉

138

163

1米73

立方體

1.8米

0.1m

171

210

上到第二頁 連登仔平均身高1.643 比起上一次統計有上升趨勢

169
成日俾人笑

1cm

157

99cm

179
成日比frd笑我矮